陳凱琳同218幾日扑一次野

218 點解咁好彩

幸福賓周

好想扑陳凱林

218六十果陣陳凱林仲算後生，唔知仲會唔會行埋？

218仲扯得起先算 浪費曬陳凱琳